隻烏龜 張建宗話去「青年發展委員會」聽意見已等如代表聽左全香港年輕人想點

特首林鄭月娥日前提出改組「青年發展委員會」（青發會）和運作模式，收集民意。政務司長張建宗與民政事務局長劉江華，今晚（11日）出席青發會茶敘。委員之一、民主黨吳思諾表示，她在茶敘上向張建宗及劉江華展示連登討論區截圖，叫政府若想聽青年的聲音，「請直接上連登」。張建宗茶敘後被問到會否重組青發會時稱，會內已有不同階層的代表，「可以說是有相當全面的代表性」。

張建宗茶敘後見傳媒，被問到會否重組青發會或吸納更年輕的委員時，他回應稱，青發會內有社工、家校合作代表，亦有學者及來自不同階層的人士，「所以有代表性是一定的，可以說是有相當全面的代表性」。

———————

咁佢繼續去青頭會圍爐